[劇透] 約定的夢幻烏感想

講左評分先2/10

設定幾有趣 但劇情越後就越衰

1. 好撚多「心靈雞湯」什麼 唔放棄就會贏 放下屠刀 我屌老母牙
2. 為左加插垃圾思維 好多劇情都係拖出來

總結，垃圾
未睇可以唔使睇

我最喜歡嘅角色係老母
不過最後死撚左

齊去勾佬

睇完第一季動畫就算啦

女主左膠到仆街

一開頭係幾好睇 不過爛尾

主角細路仔時出走果段好好睇
女主左膠
男主1黑化但講唔通
男主2, 好透明唔知佢有咩做